[
    {
        "id": 1884,
        "question": "ECDADIMIZDAN MİRAS ANONİM ÖĞÜTLERİN HER BİRİ",
        "letter": "A",
        "answer": "Atasözü"
    },
    {
        "id": 148,
        "question": "Bir müzik eserini oluşturan ezgilerin bütünü",
        "letter": "B",
        "answer": "beste"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 791,
        "question": "Kim olduğunu hatırlamak, tanımak",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıkarma, Çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1246,
        "question": "Dumanı ve kokuları toplayıp bacaya vermeye yarayan mutfak aracı",
        "letter": "D",
        "answer": "Davlumbaz, davlunbaz"
    },
    {
        "id": 1227,
        "question": "Tekrar eden ses, yankı",
        "letter": "E",
        "answer": "Eko"
    },
    {
        "id": 1321,
        "question": "Tütünleme suretiyle kurutulmuş ringa balığı",
        "letter": "F",
        "answer": "Frisa, firisa"
    },
    {
        "id": 1961,
        "question": "SANAT ESERLERİNİN SERGİLENDİĞİ BÜYÜK SALON",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeri"
    },
    {
        "id": 1902,
        "question": "MECAZEN; “AHBAPLIK, DOSTLUK”",
        "letter": "H",
        "answer": "Hukuk"
    },
    {
        "id": 1228,
        "question": "İnsanları bir yere yerleştirme, yurtlandırma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İskan, iskan etme, iskan etmek"
    },
    {
        "id": 1885,
        "question": "BİR DÜŞÜNCEYİ EKSİKSİZ OLARAK ANLATAN KELİME DİZİSİ, SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kelam"
    },
    {
        "id": 1457,
        "question": "Elektronikte erime noktaları düşük metalleri tutturma işlemi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehim, lehimleme, lehimlemek, lehin yapma, lehim yapmak"
    },
    {
        "id": 1624,
        "question": "Duyguları, düşünceleri belirtecek biçimde yüzde beliren kımıldanışlar, hareketler",
        "letter": "M",
        "answer": "Mimik, mimikler"
    },
    {
        "id": 1242,
        "question": "Düzyazı sanatı",
        "letter": "N",
        "answer": "Nesir, nesir sanatı"
    },
    {
        "id": 346,
        "question": "Şehirler arası çalışan motorlu taşıtların yolcularını aldıkları ve indirdikleri yer",
        "letter": "O",
        "answer": "otogar"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 1883,
        "question": "KUMAŞIN BELLİ ÖLÇÜDE BİÇİLMESİNE YARAYAN KÂĞIT KALIP",
        "letter": "P",
        "answer": "Patron"
    },
    {
        "id": 1645,
        "question": "Aynı amacı güden kimseler arasındaki çekişme, yarış",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekabet"
    },
    {
        "id": 414,
        "question": "Bazı tedavi yöntemlerinin uygulanması için ayrılan süre",
        "letter": "S",
        "answer": "seans"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 1882,
        "question": "PİYASALARDA, BELİRLİ BİR MAL VE HİZMETE YÖNELEN SATIN ALMA İSTEĞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Talep"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1140,
        "question": "Dik, sarp",
        "letter": "Y",
        "answer": "yalçın"
    },
    {
        "id": 1747,
        "question": "Sıkıntı veya güçlükle yapılma durumu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zahmet, zahmetli"
    }
]